北角貨櫃寫字樓爆炸 女子燒傷送院亡

北角發生火警，晚上8時許，北角碼頭旁地盤一個貨櫃寫字樓起火，其間傳出爆炸聲。消防接報到場開喉射水灌救，並在火場內救出一名女子，她嚴重燒傷，由救護車送往律敦治醫院搶救，惟抵院後證實不治。消防正調查起火原因。

據悉，死者年約50歲，在地盤內任職女工。

地盤都要OT?